武肺算唔算吹大左 D球星當放假only

文尼中左只係隔離自己練波

不嬲係殺廢佬

伊巴中咗係屋企打機

比連登仔吹大左 又話好多後遺症 又話跳唔過1cm 憎中共憎到要不斷吹

其實隻毒已經變晒種
不過是但啦 你班友有腦就唔會低收入低學歷住公屋啦

你係咪比我講中左好嬲

根本由頭到尾得你一個冇錢住公屋
成年前已經淨係識攻擊人呢一點
肯定係d垃圾毒撚黎

秒撚左

半5全5 半7全9

1 cm果個得篇新聞講個大陸佬

人地咁頻密檢測 等於一中即醫 即係唔會變重症咁緊係乜柒都唔驚

唔係越早發現就越輕 同埋佢地只係隔離休息 醫院都唔使去

Trump中咗之後cc台啲恐懼撚笠晒水

咁你就要佩服人哋對工作嘅專業態度。 幾多打工仔有得放假就淨係識hea下hea下, 叫佢地接個公事電話就好似想攞佢命咁

binc